致俾人打穿頭嗰個市民

驚就唔好出街吖嘛(警察999熱線，2019)

係咪真係普通市民都未知啦

扑得好 扑得妙

我雙方都見唔到有人持有武器。(警察游乃強，2019)

佢個款似狗

上次嗰個女商人
今次會係咩呢

髮型唔似

條撚樣入去串人先俾人打 , 不過唔知串啲乜 , 可能係串人唔識守

屌佢個款好似想吹雞咁
市民

啲嘴臉似

出嚟吖，自由閪！(警察，2019)

口吻似古惑仔吹雞

依D仆街 一早應該打柒佢

似擺明搞事

佢個樣真係好ON9[img]

見到佢隻眼瞇瞇地， 山林道咁多酒吧， 係唔係尖沙咀 新治安 啲人嚟㗎？

我地已經使用適當及最低武力將佢驅散（警察，2019）

聽講晏晝嗰陣有㗎警車入面有好多著黑衫嘅警員
佢打999咁快有人接仲要唔cut線真係好奇怪

條友咩事比人打

片？

又串又影相

Apple live

咁真係抵

好地地無啦啦有冇爆頭既？

抵打啦

串 影相

鬼
平時罵戰點會打頭

但都要起下底做下文宣嘅
有批和理非頂唔到呢啲

好地地無啦啦又會爆頭既

本應打999可以求助（林夕，2004）

佢call白車，白車都唔撚救佢

影住班first aid幫佢止緊血佢仲要唔撚配合不停拎頭鬧人搞到人地包唔到紮

白車：收到警察命令唔俾入嚟

抵鳩死
呢d撚頭要打多幾下

ching 你被人爆頭呀
洗唔洗講翻句
唔該你呀 打得好 打得妙呀 我係抵打既

First aid 幾好人 冇講：我係護士 前兩日有個同事俾人拉左 話救你犯法 Bye !

架白車係佢面前經過，但冇理作

屌電話唔通嘅
政府 : 外國勢力駕入

驚就唔好出街啦！（警察999熱線，2019）

政府：係唔排除有人刻意jam線

黑驚 你老母俾狗屌

有條藍絲開車入人群挑機
慘被爆玻璃

Pish

有冇片

傻閪

似黑社會

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

佢有幾下想暈

真心覺得佢抵扑, 比人扑完仲咁撚臭串

前線只會係以下三種情況下徹退
1)所有逃走路線已被包圍並無任何示威者設防線，前有追兵，後無退路
2)警方使用對人體造成永遠傷害武器 e.g. 實體/水炮車 etc
3)尾班車已經/即將開出 留守人數少於警方人數 被圍捕機會極大
除非有以上三種情況出現，唔係我地係唔撚會走既，

第一點：都已經包圍晒點走？

APPLE 拉番前43分鐘左右
而家２２：３６

可唔可以出條 link

哇屌 咁撚似鬼

有冇前線入一入黎

判斷下佢係你地兄弟 定 鬼黎

星期一記得接放工啊

39分鐘幾應該會有狗來㗎啦，止住血先啦你

抵L死啦 有影人大頭有屌9示威者 仲挑人機

條傻鳩又屈人有刀 有刀你死𨶙咗啦

點解打999咁快有人聽？

好明顯係鬼啦
話自己中立但又話人暴徒

link?

其實都唔係扑得好勁姐
人地幫佢急救都仲咁精神

行入黎不斷影大頭
不斷撩人過去打佢
跟住俾人用遮柄一下爆頭
除咗嗰吓 都無郁過佢

利申 現場

點證明係示威者做
黑衫唔代表有打人

比差佬打穿頭
跟住走甩左姐

可能自己冼親(何君堯，2019)

打鳩班廢中就係幫佢地死鬼老母教仔
著白衫串柒柒仲要走住黎屌

水喉通，藤條教仔唔算暴力吖係咪？（石鏡泉，2019）